NAKAMICHI藍芽牙機一問

前幾日買咗對真藍芽耳機 MY MUSIC HUE NEP-TW2S，
聽歌兩邊都有聲，無咩問題，
但講電話就得一邊聲，一係左一係右，
（如果電腦講電話兩邊都有聲）
有無巴打知咩一回事，定其實係正常

利申用緊iP8

true wireless講電話絕大部分都係單邊

我有個朋友都有用話佢唔知點整到雙邊